美股波幅咁大 可唔可以每晚炒5%

拎廿萬出黎 每晚升夠5%就走
跌夠5%就加注
除非會世界未日 唔係長遠日日執5%都唔少

你話得就得

典型老散心態

試過 好快輸返

你會係跌5%果陣溝到冇本

咁易賺5%無窮人

快d 試下

咁你不如過大海賭欖，一下100%波幅。過三關夠皮了

我就係咁玩..二年前破左產

有大志少少
短炒唔配leverage 一餐晏都賺唔撚到

2星期多d就可以double身家
Ging

double大法

應該咁
一晚升5%放
一晚跌2%放

咁先升3%唔放 倒跌3%呢

其實升5%就走

跌1%就走咪得囉

賺5%,輸1%,咁咪賺硬囉

咁輸1%嘅機會又比贏5%嘅機會大5倍...

每晚炒輸5%?

買得股票都係預左贏唔會輸

基本上1%都唔會輸

正正常常半個鐘都有1%上落
一個鐘2%
一日正常可以賺10%
快D辭職 朝早訓覺夜晚炒美股
終有一日你都可以達到我既高度

一次大行情 企錯邊 可以收你皮

連跌幾日你就gg啦

馬丁投資法
輸死